[My Hero]每次經過星期六，日 都係呢首歌比勇氣我走落去

Tell me my hero what do we need
英雄啊 請告訴我們應該做些什麼
To end it all yeah and to never let us bleed
才能夠結束這一切 讓我們不再受傷害
So hit me on the ground without a sound
將我無聲地打倒在地上
Bring it on now till the day we take the lead
堅持著直到我們取得勝利
In the middle of the fake game The same proclaims
在這虛假的遊戲 和來自失落時代的
Made by the liars from the lost age
欺詐者不斷訴說的宣言中
Try to believe to know what you are
試著去認識並相信自己
But you are not sure which side you're on from the start
但在一開始 你卻不能確定你的立場
Take a look All the junk we made
看看那些我們製造的廢墟
The last corner you'll take will never lead you to the pearly gates
直到看遍最後的角落 你會發現它將永遠不會使你得償所願
What else did we betray Turn into a machine
我們暴露出的東西變成了機器
We just gave it away to fit into the scene
而我們剛剛把它投放到這場戰爭之中
Are you losing your way or are you lost
你是否迷失了方向或是迷失了自己
Where are you going?
你會選擇踏上通往哪個方向的道路
Tell me my hero where you're going
英雄啊告訴我 你會選擇站在哪一邊
What do I need to end my war
而我該怎麼做才能終結我的戰爭
Hit me on the ground Hit me on the ground
一次次將我打倒 打倒在地
信じ 喜び 叶え 分かち合い
拋棄我們所擁有的信任、喜悅、滿足
全てを捨て 今 立ち向かう
現在立刻 奔赴戰爭的前線
Hit me on the ground Hit me on the ground
一次次將我打倒 打倒在地
Demolition of the world we know
世界被破壞 而我們知道
The natural selection that was all ineluctable
適者生存是無法違背的鐵律
Now you see what a beautiful view
你現在看到的這般美景
When everything is in the right place Nothing's left to improve
在一切回歸原點的時候 將不會留下任何痕跡
What else did we betray Turn into a machine
我們暴露出的東西變成了機器
We just gave it away to fit into the scene
而我們剛剛把它投放到這場戰爭之中
Are you losing your way or are you lost
你是否迷失了方向或是迷失了自己
Where are you going?
你會選擇踏上通往哪個方向的道路
Tell me my hero where you're going
英雄啊告訴我 你會選擇站在哪一邊
What do I need to end my war
而我該怎麼做才能終結我的戰爭
Hit me on the ground Hit me on the ground
一次次將我打倒 打倒在地
怒り 裏切り 妬み 抗い
抵抗著憤怒、背叛、嫉妒
嘆き 消しても その先は無い
即使不再嘆息那裡也已經空無一物
Hit me on the ground Hit me on the ground
一次次將我打倒 打倒在地
Say can't you see we all know they wanted to see tomorrow
你敢說你不知道 我們都知道他們祈盼著明天的到來
Say can't you see no one ever wanted to live in sorrow
你敢說你不知道 從沒有人想活在恐懼之中
Say can't you see we all know we wanted to be
你敢說你不知道 我們都想要活下去
Tell me my hero where you're going
英雄啊告訴我 你將會站在哪一邊
What do I need to end my war
而我該怎麼做才能終結我的戰爭
Hit me on the ground Hit me on the ground
一次次將我打倒 打倒在地
信じ 喜び 叶え 巡り会い
信任、喜悅、滿足 久別重逢
きっとまたいつか そう君に会う
是的我相信 總有一天會與你重逢
Hit me on the ground Hit me on the ground
一次次將我打倒 打倒在地
Hit me on the ground Hit me on the ground
一次次將我打倒 打倒在地
信じ 喜び 叶え 巡り会い
信任、喜悅、滿足 久別重逢
きっとまたいつか そう君に会う
是的我相信 總有一天會與你重逢
Hit me on the ground Hit me on the ground
一次次將我打倒 打倒在地

可惜既係現實中 係唔會出現電影中既超級英雄 拯救水深火熱既人民
而現實所謂既英雄 就係依家敢發聲同企係前線既人
香港人真係唔好再期望突然會有超級英雄黎拯救你
只有香港人自己先會救到自己 終結到呢一場戰爭
唔好再企係中立既角度

Raise our flag